有資產嘅人越嚟越有錢貧富差距越來越大係咪冇得解決

如果一個家庭零資產 點樣先可以追到通脹或者樓價升幅

冇解決方案
依家貧者果班夾雜大比例新移民
藍廢老，俾我都唔想幫
all in 人生去博某樣野
讀書/股票/炒炒賣賣/賣相？
之類係唯一出路

共產

富者越富 貧者越貧

其實賺錢能力弱嘅人，本來就應該要被社會淘汰，剩番D勁嘅咁人類 gene pool 先會向上提升。

所以有錢人愈嚟愈有錢，佢哋生多D仔，分晒D身家，取代冇錢人。 咁成個社會咪都有錢lor。根本冇問題，唔需要解決。廢人就係要被淘汰㗎啦。

有，打仗，世界大亂，資源重新分配

有錢既人可以錢搵錢﹐冇錢既人只可以勞力同時間搵錢

岩
對個社會有用自然揾得多錢架啦

窮人連生活開支都搞唔掂，講咩投資儲錢...

可能mk好有錢 而你就要靠讀書向上呢

咁係佢上一代既成果
係應該既
不嬲都覺得窮人唔應該生仔

All in
十年前你再窮
買左tsla bitcoin qq
你都發左達啦